[訓教撚] 想戒安眠藥

成日訓唔到
11點幾上床訓 去到3,4 點都仲未訓到
我就會食半粒安眠藥

其實仲可以食d咩令自己快d訓？
唔想倚賴安眠藥

德國蘋果膠呀，或者其他supplement究竟有冇用？

利申：試過退黑激素對我冇咩用

食緊退黑激素
尋晚八點半食完 十一點幾就醒

我食退黑激素都冇咩用
咁你之後點？冇訓？

眼光光四點幾再嘗試俾自己瞓 但係瞓得好差
五點幾又醒返
但係每次食完退黑激素發嘅夢都會好真實

9點上床啦

有冇試過睇中醫調理下？
我之前都係好難入睡好易醒嗰啲
調理咗一排依家都幾好瞓

上連登幫到你，睇post悶到仆街，一陣就瞓著

望到電話光仲難瞓

你睇唔睇波架？ 睇曼聯啲波就會悶到訓著

直接唔訓一晚囉 24小時無訓都訓唔著先講野

小撚心呀你

我個fd 晚晚食，食到個心臟有事 醫左成年先好返

果陣成年都無返學

訓前一個鐘唔好對電子野，拎本書睇。訓果陣不斷對自己講放鬆同埋深呼吸。我每晚都好快訓著

你食幾多mg?
即係其實佢係work, 只不過維持好短時間？

試過 真係第二晚都訓唔到 ...
然後第三日再食番安眠藥

頭幾次食10mg幾有效 而家食返5mg冇乜用

有冇做過運動

我如果成日冇郁過都會訓唔到

但個日早起身同做下運動就好好訓

至弊我身體好攰 個腦好精神

睇黎你未試過失眠。。。

假象黎

你成日訓係到唔郁好似好攰，但只係因為你hea左成日

做完運動個種攰先會令你眼訓

已經唔夠訓 心跳得好快 唔敢做運動
最尾又食安眠藥

做運動 你個腦轉得幾快就將個節奏做幾快
等個腦同身體個速度同步返,之後再放慢黎做試試

食開邊隻

zopiclone 7.5ng
好想戒

你似濫藥多啲喎師兄 ...
真心 搵一日就算身體攰都逼自己
做一兩個鐘運動
包你好訓
我就興跑步
睇下邊隻運動啱你